有冇jupas擺左ust bba band A既巴打

有冇人收到interview
我未

我

讀ive啦

收聲啦

做咩咁睇唔開？

入到科大就人上人

bba乞食科

Hkcc bba 有冇interview

無in入左，interview for marginal case only

笑

應該話marginal case 先有用

一躍龍門

Bba使撚靠interview入咩屌

讀必屎唔通去CU IBBA呀？

有

九月見

你真心?

多條路啫